[人體進食學]請各大連登學家解答

認真問
假設腸胃係空既
食一磅菜會唔會足足重一磅？
食一公斤飯會唔會足足重一公斤？

會

唔識柯屎？

唔屙住

唔會，進食哩個行動需要能量去進行

就算你腸胃有野
食一磅菜都會重一磅